如果你哋有荷蘭藍既家人中大高達係真嘅話。

你問下佢地。。你哋覺得日本仔勁啲定中大勁啲。。日本仔係19xx年開始研究高達。但佢哋只係整到隻1:1 既模型。 你哋真係覺得中大有咁勁同係學校入面既材料可以做到隻咁有攻擊性既高達？ 咁香港真係可以港獨啦。。得高達得天下

我到而加都唔知真定假